這件背心包括一個USB接口，可以給你的智能手機充電，還有一個內置手電筒。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 我得用手機上的手電筒才能找到包底的蠟。 《黑暗之後的火花》|徐錦江| 2021年2月6日|Outside Online 
 在一起案件中，警方據稱用手電筒砸碎了某人的顴骨，市政府為此支付了12.5萬美元。 一名紐約警察摔斷了一名NBA球星的腿，紐約市賠償了他數百萬美元。 軍官付出了很少的代價。 |作者:Mike Hayes為ProPublica報道| 2021年1月12日| 
 只有一個玩家可以得到手電筒，其他人必須跟著他們去任何地方。 你是“相位恐懼症”專家嗎? 這裡有一些保持恐懼新鮮感的替代規則。 Elise Favis | 2021年1月11日|華盛頓郵報 
 Urbexers搜尋遺蹟，然後爬過封閉的隧道，搜尋舊建築，用手電筒掃射已完工的礦山，徒步穿越舊軍事基地。 半個世紀前，一架中情局間諜飛機在51區外墜毀。 這個探險家發現了它。 Sarah Scoles, 2021年1月5日|大眾科學 
 住在美國城市裡的人不需要手電筒來檢測移民的存在或他們每天面臨的挑戰。 2014年度小說|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 其中一名新警官彼得·梁(Peter Liang)一手拿著手電筒，一手拿著槍。 紐約下一個殺手警察大陪審團|雅各布·西格爾| 2014年12月6日|每日野獸 
 他的一個朋友進來，用手電筒照了照，說它看起來像血。 《煙囪:一個紐約小鎮如何被謀殺的灼熱故事》 簡·卡羅爾2014年4月19日|每日野獸 
 每當斯托特用手電照射一間屋子時，就會照亮一堆堆迫擊炮彈和炸藥。 真正的紀念碑人:希特勒的加冕室|羅伯特埃德塞爾| 2014年2月6日|每日野獸 
 如果你一定要旅行…… 多準備一個手電筒、食物…… 車上還有水以備不時之需 36小時冰凍之怒|埃裡克·霍爾索斯| 2014年1月2日|每日野獸 
 他的右手拿著一支手電筒槍，一個攝影師的三腳架立在他的膝蓋之間。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 他還帶著那個銅質外殼的手電筒。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 綁在手電筒上的那張紙上寫著第七大道的地址。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 如果仔細觀察，這東西比以往任何時候都更像手電筒。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 他把銅質外殼的手電筒向上指了指黑帽正盯著的黑漆漆的窗戶。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種